明日三罷集中討論帖

屌晒你地呀！！！！！！！
文宣呢
行動帖呢
唔好比個行動沉呀

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

P牌推唔到照推

btw唔好意思阻阻你，可唔可以幫手諗下？
反對白色恐怖
[全民BLACK BLOC日] The Most Legal Way Against White Terror

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

pish

幫推

推

所以聽日愛丁堡有冇不反對?thanks
利申 中學畢業好耐 只係如果冇不反對通知想入去保護班細路

9.3 三罷集會

推呀～